一句講哂聽日葵芳後日機場

同意

又黎風向撚拉走啲人

後日星期一喎

無錯呀

做撚左成個月文宣先黎轉場傻撚左

聽日出去比狗射眼？ 傻撚左？

禮拜日葵芳
星期一機場

又黎風向撚拉走啲人
人地就係你地唔想行出街頭呀

鑊鑊前一日先黎轉

仲要已經推咗好多日

大局緊要呀

不嬲主線都係遊行
有咩好嘈

71打後都講過遊行係主線轉乜野

Agger

但係你依家軟碰硬喎
我唔想聽日又有手足被人捉 被人打
Be water係要大家搵到個最高效嘅方法㗎嘛

咁鍾意入咪星期一囉
講好左六日係留比遊行

堅持地區遊行 只會重覆811同今日嘅結果

葵芳入機場唔係好快手？

軟碰硬過左成2個月你依家先黎講
大家都有哂共識 唔係點會仲行出去

人地就係想你班傻仔唔行出黎佢就最開心

818之後有眼睇
一停左即刻大量清算
你地又唔諗下呢樣

聽日遊行 後日機場

不如轉下玩法就係要令港鐵經常封站，港鐵自己玩不合作運動。最好平日攪，香港人返工最仲要。藍絲廢老港豬一定屌爆港鐵同政府。

推

我由好早前已經支持長搞機場
咁你方法唔得 唔怕遲 最緊要改呀嘛
今日又爆一隻眼 係咪要聽日再爆多幾隻大家先肯改？

咁地區遊行你可以攞到乜野
又要付出乜野啊 遊行上癮人士?

星期一要返工
係咪聚到咁多人呀？諗清楚好喎

黎接我機 求下大家

機場先係春袋但係不停閒日攪...........同埋次次都喧短時間通知點玩呀大佬,你估個個上連登咩

我夠可以話機場後大量清算

係 但你搞得遊行就肯定機場巴停
而且MTR可能又學今日咁封站